我想增值自己，有冇好心人同我交換技能？

我識，但未必係專
識

唔小心禁錯掣就開左

樓主有咩技能？

好心啦～福心啦～有冇人想同我交換技能？